\assignementTitle{}{2}{}

Связанный с событиями потенциал мозга — это

\begin{enumerate}
    \item потенциал мозга, появляющийся только в том случае, если событие является неожиданным
    \item актуализация способностей человека в стрессовой ситуации
    \item потенциал действия, развивающийся, когда человек сталкивается с неожиданными событиями
    \item суммарный электрический потенциал различных компонентов ткани мозга, развивающийся в ответ на событие
\end{enumerate}

\explanationSection

Термин «связанный с событием потенциал» используется для обозначения суммарного электрического потенциала различных компонентов ткани мозга, развивающегося в ответ на событие. 

Для других случаев этот термин не используется.

\answerMath{4.}